其實讀LU,恒管,樹大真係唔好諗住超越三大

無錯當年你地既差距只係一個公開試
但經過三/四年大學
第一份工
個差距已經係無限咁遠

City, poly都贏你好多
追d垃圾畢業生都或者有得追既

我係無聊先讀住玩姐
你估我真係相同你地爭？

我收住租玩 你仲搵緊intern
爭？ 你地配唔撚配

利申
唔係我

其實你都揚晒，不如開過個新ac。

彪哥又然

好奇問下開post有咩問題？

同學借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

吓 我識好多師兄師姐同恆大都入到iBank喎

讀

樹大社工點都好過 三大文科同晒錢時掛前途同錢途

抄post狗

其實讀LU,恒管,樹大真係唔好諗住超越三大

LU 恒大 樹大 照入big 4同三大做同事

big 4 都拎出黎討論，三大入big 4個d應該係搵唔到Offer先去做

叻啦~祝你前程似錦

[長文慎入][恒大樹大請入]識得黑警個仔Matthew Law同佢老死陳懷謙既麻煩入一入黎

恒大樹大一樣咁出色
手足睇路
絲打小心